有冇人呢排轉工然後中伏

contract駁contract，返咗兩個星期，但發現係伏工，而家走又走唔到，兩頭唔到頂

有 HEA做同時搵工 然後走人

單拖

呢個時勢基本上冇咩文職工好揾

之前個份同單拖都冇咩分別

佢又唔會炒你 你咁上心做咩 食左份糧先啦

加油

可能我第日都要單拖都似

呢個時勢請人既好多都係閪工
閪到好多人唔想做先有空缺

試過搵到一間所謂intern 係開放式office 個老細係有過案底 仲要間公司係空殼公司 口講要幫佢做埋啲Marketing啲既野 實質係要幫佢搵人買佢個Product 超伏 仲要得$200一日 即刻走人糧都唔要

ching而家返個間點樣

冇錯，政府嘅外判空缺又係西工黎

200一日層壓式？

我依家返果間係part time, 十月onboard

Ok ar, 輕鬆得嚟又有嘢學

十月先onboard

依間公司不嬲都係咁

一路順風

下年有機會我會即刻轉

你依家果到好唔好pay?

低過上一份少少，但依然高

有前途

幫你推返下先

唔使推咪又係contract

是日電台

[至少48名手足上庭！] 7月30號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

有，今年轉了四份都係伏，經比較後，竟然係年頭最初個份叫無咁伏，不過都係仆街喇，個間港哩公司，我resign拖我份糧都拖一個月。

you're not alone ，我呢家份工的workload，都等於以前舊公司一條team，一個要做四個人野，CLS

Same通常呢啲時勢請人都係好等人用，預你一返黎即刻補位，唔好諗住可以輕鬆做

半年多啲轉四份港資尤其中小企最仆街

完全靠自動導航，冇人會教，自己睇過往文件，但未有時間睇完個上司就會問工作進度

完全中晒心聲，老細真係當你有幾年經驗可以一入黎就埋位唔洗人教，真係cls公司

而家d工份份都柒
無錢俾 都會照請

半個公務員

宜家仲會請人既工 7成係伏

呢個時勢仲有工返都好好啦

放風第三輪爆個期好癲，jobsdb啲工少到痴線，不過呢排都應該唔會好得去邊

半個公務員係ncsc，外判agent人地當condom咋，啲人當你外人，大細超

前個排真係submit唔到，一睇啲duty就知伏

做得唔好隨時俾佢炒

準備又返工啦

咁早？

返九點

返十點

加油啦，早d抖啦

而家冇得wfh，隨時中肺炎我都要返